點解狂野時速依套野做極都唔爛？

因為好睇

因為美國愛飛車

用嚟賺人仔

錢就是理由

超級跑車 索女 槍戰 打鬥

有得爛咩?

女人 錢 爆炸 打鬥 飛車 名車
一個字 爽

因為有muscle car

因為真係睇得好爽

仲有光頭

What can I say except "you're welcome!"

好多啦

魔盗王系列
魔介

魔介唔算爛掛 係無正傳咁好睇姐

你攞魔介同依套比

Transformer

我自己唔識車款
所以唔識欣賞

英雄電影爛晒
佢都未爛

我覺得佢算轉型成功，由之前飛車多變到宜家誇張打鬥多。如果佢keep住係好似一二集咁，應該做唔長

你睇電影都係想睇現實中唔會遇到既野，但同時又要夠真實先可以代入，雖然佢啲劇情係好撚悶，但啲誇張飛車場面咪岩晒 睇完個個都ff自己係車神

戒呀